﻿001	罪の眠りし島、ワダツミ――
002	かつてこの島には、人間がいた<br>――人間だけが
003	…人間のみが…？<br>ならば、鬼はどこからきたのだ？	VO_amane.amane_sys_0031
004	最初からそこにいた
005	お主…<br>人間『だけ』がいたと…	VO_amane.amane_sys_0003
006	…？
007	…!?
008	なんだ、これは…<br>拙者は何を見ているというのだ…!?	VO_amane.amane_sys_0025
009	“――人から分かたれた存在”<br>それが、“鬼”と呼ばれる存在
010	人から…分かたれた!?	VO_amane.amane_sys_0026
011	これが、事実<br>かつての、ワダツミの姿
012	そんな…!!	VO_amane.amane_sys_0022
013	!!
014	…人から、分かたれた存在…？<br>鬼が…いや<br>…………しかし	VO_amane.amane_sys_0042
015	この島に眠るアルケミィが、長い年月をかけて<br>人々に染み込んだ結果――<br>そう、認識している
016	鬼は人を喰らい、<br>人は鬼を恐れ、知恵を絞り立ち向かう<br>その戦いが長きに渡り続いた
017	人と鬼では鬼が勝つ<br>恵まれた体躯、人を凌駕せし力<br>人は…追い詰められていた
018	鬼の“力”に対抗しうるは、<br>人の“知恵”…そしてそれを“技”へと<br>昇華させ、人間は種の存続を図った
019	そして人は辿り着く<br>アルケミィ…チャクラを駆使し、<br>対鬼に特化した術…
020	――カグツチに
021	朱鳳家に代々伝わるという…！	VO_amane.amane_sys_0044
022	カグツチの出現で、鬼の優位は崩れ去った<br>人と鬼の争いは、徐々に人側に<br>戦況が傾いていく…
031	だが、鬼も滅ぼされまいと徹底抗戦<br>互いに決定打を欠き、戦は長引き<br>やがて…鬼も、人も疲弊していった
023	…どうしてこれを拙者に？	VO_amane.amane_sys_0031
024	――知って、ほしい。あなたに
025	…わかった	VO_amane.amane_sys_0004
026	ここからが本題<br>人と鬼の、結いの目の物語
027	結いの目…かつて人と鬼が<br>手を取り合ったという…<br>あの、おとぎ話…？	VO_amane.amane_sys_0001
028	すべては事実<br>おとぎ話や、ましてや幻想などではない
029	これから語るのは、<br>この地でともに生きようとした者たちの<br>――真実の物語
030	…………!!	VO_amane.amane_battle_0022
